抵制左咁耐, 今日忍唔住食左吉野家同麥當勞

係唔幫襯大陸金拱門同香港藍絲吉野家
好耐無食過食返夠本先

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

仲諗住入嚟負評+ block

做得好

做唔做foodpanda ，想食

食la
以前3-4日一次，
變左一個月一次，佢都已經少好多生意

以前食開M記覺得冇可能唔食
而家決心唔食先知原來唔係咁難
個人仲健康咗，少咗爆瘡

你贏
本身諗住負皮你

btw 松屋好食啲

由7月中開始已經冇食呢兩間

發現自己煮牛肉飯平過吉野家好食過佢十倍
重可以多牛多汁多飯
最重要係易到仆街，半個鐘內搞掂

呢件M記系唔係天氣之子果間?

到宜家仲有食, 無錢呀嘛

有冇食譜學下

正宗吉野

但係唔好食

歌舞技町隔離個間

係日本外賣過黎？凍曬就唔好食

係咪有4個藍絲負皮左我？

Sor 未睇清楚張圖就比左負皮
對唔住大佬

飲埋 Starbucks 啦

九龍塘番工 日日見又一城food footcourt吉野家都拍烏蠅 不過m記就爆哂棚

喺日本我都覺得唔駛食佢地
香港更加唔會幫襯了